# tabula.info

### System zur verteilten Anzeige von Plänen

Dieses Projekt ist auf http://tabula.info beschrieben!

Stand März 2021: Website beschreibt die stabile Version 2.0 

Die Entwicklung geht weiter...

Christian Bienmüller